又一次證明，踢波係需要前鋒

德國隊，用返中鋒啦